點解個個都講曼德拉效應

明明記得以前係叫孟加拉效應

負皮死全家 😇

好好笑 真既